你返過最hea既工有幾hea?

某大專院校做果d外語活動中心助理
一個禮拜都唔知有冇三十個學生報名
日日玩電話game刷首抽刷到放工
14k

返朝早十點 十一點半食飯到一點 兩點收工
800$日

1點返到公司
無咩做日日同同事睇戲吹水
中間照出去食lunch
準時收6點
有時會早少少走
咁嘅生活唯持左三四個月

15K

老豆公司
返去坐一個鐘有5000蚊

吹水大會又開始LU

叻仔

二世祖開既空殻公司 9-5
無業務 淨係research下有乜生意好做
老細返10-2 勁free
14k 太悶返左2個月祼辭左

政府合約文員人工八千五， 從早坐到晚，上網玩手機到收工

有朋友返會所救生員 返工一係淨坐玩電話一係訓教

有個event返10+個鐘，但只係訓覺打機
$1k 一日

正苦煙腸，youtube睇戲上facebook係基本